[和你簽聯署] 想禁微信抖陰，差你一票

Ban Tiktok Freedom to Talk

No Wechat We connect

大家都知WeChat 及Tiktok 的滲逶、洗腦及監控有幾嚴重。

已經唔止係大內宣既工具，直頭已經係大外宣的武器。

唔好話簽完冇用，唔簽就一定冇用，而更加重要係帶比全世界知道一個支持淨網既意識形態的重要性

請支持吹鷄和你簽:

所羅門既Tweet

請支持吹鷄和你簽:

所羅門既Tweet

放工搭車可以AirDrop大法

我返黎啦

搭緊車嘅你齊齊推post

又係你

準時入席

我係 貓C

十三妹
陳小姐

仲有自由神

Nice to meet you

Push

神

放工未

使唔使OT

放工了

我哋有嘢可以幫到12位送中手足啦！！！

可唔可以pin

要

但照開post

唔使仲唔唔簽名

坐定定
做part time
推post 師

快啲簽

手足一定幫

感謝

巴打慘豬

我哋集中推呢個post

我而家過去幫手

Go

7萬7

請支持吹鷄和你簽:

放工搭車AirDrop出去

和你簽

簽完記得share！

識男神女神機會嚟喇

食飯簽

好！

皮已正

未簽唔俾食飯

push push push

手足和你簽

不如留低電話 我遲啲見到聯署WhatsApp 你

舉手之勞

兩邊推

死左既手足仲慘

大家歸位

一路煮飯一路簽

坐冤獄

低頭族一齊黎

仲唔簽秒

咁兩三個制幾易

國際線有任 請每日推Post

30秒

3秒就得

講真呀如果朋友唔簽都唔知仲同唔同佢做朋友好

係囉 懶到咁

wow7萬8！

你啱

Signed push

黑警死全家

唔該巴打記得share埋比親戚朋友一齊推post

今晚一定要過8萬

推咗兩日一夜

加油

向8萬5進發

推

基本10萬點解會咁慢

推 簽咗

有志氣 自由小姐

嚟緊啦

唔該絲打記得share埋比親戚朋友一齊推post

衝呀

推咗好耐 都推唔到

簽個名都咁難

點解咁慢

大家齊齊推

要人

咁再推

85000不是夢

好

堅持

放工搭車AirDrop出去

8萬5

要人呀

你返黎

歡迎光臨

男神

我去做召喚師

好想食飯

簽咗未

返黎啦

支持

肥毒

Share jor 未

做咩未食

Retweet jor未

done

叫多d 人入黎

巴打一齊推post

用盡全部email

幫手推十次

幫同事填

唔該巴打一齊推post

幫老闆填

快d 入黎

13哥

幫區議員填

殺呀

幫所有公開既email填

返黎

幫所有customer service email填

記得要confirm email

推下先

幫公司d intern填

博佢地自己confirm

全面進場

大家報到

幫d偽人填

上呀

嚟

幫黨鐵填

繼續上！！！

全力上！！！

上熱門

目標85000

唔該巴打

行開一陣

OT

等你

簽名啦

快啲簽啦唔該

各位，記住記住，.....除左洗手洗手再洗手之外，......重要記住: Click link去聯署 → 簽署 → 去e-mail → 最後要做埋確認埋先計數的👍。🙏🙇‍♂️

一傳十，十傳佰，契爺吹雞施大法！

全力支持吹雞和你簽，Tiktok就快係咁先，雜雜嬲到上青天，上青天，...多謝晒

點解我輸入哂d野再按sign制無反應 有無人都係咁？

可能要等一陣唔好放棄
幻想係太多人一齊簽

試下轉browser?

試多幾次已經得了 用第二個email再刷

會唔會之前簽咗
一係試吓轉browser

電腦唔得就用手機 應該bug左姐

繼續上 全力上
無懼每個簽名數量多誇張

推 ，簽，share ，retweet

似乎係未sign in🤔

二百萬人呢

要 Free Talk, 勿Tik Tok
Ban wechat ，we connect

gfgj

禁

推埋

78190

push

唔該巴打一齊推

簽名師全面進場

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

差你一個簽名

不准放棄

食完飯繼續推

希望今晚有8萬

唔好懶

一定

還差2萬幾票, 好像推力不大, 唔通咁多PK用支那野唔捨得禁?

點解會咁

食完飯 開始推

繼續推

推多d

你地係

78268

食咗飯未

d人去哂邊
二百萬人呢 ？

推呀

想搵人簽個名

食咗啦巴打呢

自由絲 食左飯未

食咗

突然有嘢做一陣返嚟推

但要佢哋幫手confirm email先計數

推完 再推

一推再推

我陪你推

推 上熱門

100個總會有一個confirm掛

點解 去唔到上熱門

起身say 個hi 先
今日要專心做野

推多兩推先死返出去

專心做嘢... 我哋等你返嚟

bye bye 13妹

好你哋撐著

收到

我哋要接力

我自己推

你一個人10連反而會沉底

5連已經推唔到

資深巴

以後唔敢

我數到四就停

Hi Hi

沉底好似係8連

推到最後一秒

下次唔敢

push push

Welcome Back

辛苦晒

放工

食飽再推

咁夜辛苦你喇

我哋先辛苦，我食飯先

多左人推

再推一推先食

好呀

推十下

一人一推

簽簽簽

精神

開左好多個ac投 希望唔會ban

！！！

廁所無影推

It's now or never, 珍惜每一個攻城既機會試未必會赢，但唔試就一定輸

大家

推唔起

大家push

自由絲

簽名

快啲同我簽咗佢

有有少少時間返黎一推

簽左未

肯簽未

聽朝個標題
“承認吧！其實連登仔好鍾意用抖音”？
激將法激d人入po好唔好？

坐住巴士推post

可以試下呢個

仲未返到屋企咁慘

交比你

聽日轉場記住話我知

78620

飲左兩杯

聽朝七點

又12點前先到

你唔得嘅話可以交返比我

我怕遲咗起身，辛苦你

我會盡早起身推

唔緊要，反正今日我有頭緒點寫個post haha
不過今朝係咪話7點太早， 冇乜人？
使唔使改8點？

都好

ok 8點我開

簽名師

一蚊跟機

麻煩巴打見字推3下

好波

再推

香港人真係無得救
sign up for petition 都要死哎爛哎

無所謂

Thanks

覆到傻咗push先啱

推推推 簽簽簽

我諗咗3秒

2邊都推

巴打好人一生平安

希望所有手足都係

點解簽來簽去都可以仲差二萬幾

巴士得幾個啊叔

無女神

快啦

真係好慢

陳小姐有冇

可能嬲咗我

可能陳小姐推到好累

休息下

要 Freedom to Talk, 勿Tik Tok
Ban wechat ，we connect

TUI

朝七晚七

早上8點

PUSH

八點
我負責推

分工合作

一齊

自由絲
聽朝八點轉場

巴打上個post爆咗？

麻煩絲打見字推3下

唔該晒

簽名 練字

畫隻龜

push 3 下

簽啦

出面嘅客人簽咗都可以入嚟推

大家今日簽咗未

推上去

全部人入嚟簽名

你今日簽咗未

食飽飽入嚟簽名

我簽咗啦

大家齊齊簽

一推

二推

3推

三推

4 push

我喺唔同channel都share過好多次 大家加油

5 push

唔該絲打

一陣間我去Twitter share

推post

垃圾嚟講真係要BAN

不灰心

人話

可唔可以幫手share埋12手足嗰個

有冇人知點解另一個恢復立法會選舉聯署咁快11萬 偏偏呢個咁慢

我哋推咗2日

當然可以

感激

得返幾日 大家都加油

簽埋上面嗰個

幾時去到上熱門

十萬人去曬邊

比狗殺左

200萬人出去
殺咗十萬
咁190萬人呢

流浮山嚟緊

等多陣

快㗎啦

78834

要十萬人簽名都咁難

快啲入嚟簽名

仲未上到八萬

近啦

到而家都仲未簽既人快d簽喇

絲絲

今晚可唔可以到 80,000

得

唔該晒巴打

自己推

幫手入嚟一齊推

我想去到熱門

跑呀

又要連推沉了

仲差 22萬票啊 MOTERHFUCKING PUSH

推啦

Fuck

Tui

仲欠人

79000

爭氣啦

因乜咁耐都未夠 大家簽簽佢

冲完涼

79100

歸隊

衝啊

去呀

go go go

啱啱去咗Twitter promote

推爆佢

集氣

有阻力

Share 出去

推順佢

一齊推

出事 簽唔到

再試下

唔得呀，應該有中共黑客搞事

我見到仲升緊

唔洗灰心

一定要推到8/9

咁樣可以解釋到點解10萬都去唔到

加上所羅門親自開

各有各做

我哋照推

埋嚟簽名呀

要人呀屌

巴打個名

唔知架，越有阻力即係可能揸中佢春袋，大力推

Share 出去啦

心水Ching

唯有繼續推

可能要搵印度簽名師

同意

蛇王返黎推兩推

自斷5連
死返出去做野lu

揾唔到個post入來

係喎絲打返夜班？

推一推

外國

北美時區

推到4連

推呀 簽得咁慢嘅喂

麻煩巴打見字推3下 送我哋上熱門

對唔住 啱啱走咗

我都好晏先返到黎

麻煩手足見字推3下 送我哋上熱門

要街客呀

hi得閒巴試吓去其他post宣傳呢個post？

好好好
一早簽咗
以前簽得好快
可能tg fb whatsapp 少人share

十三妹

知道 即刻做

喂喂喂

畀啲掙扎啦
香港冇回頭路走

係 呢個好慢

79357

熱門係點上？

我唔睇熱門 用得舊登 淨係推po

今日慢過琴日

同埋係唔係得所羅門宣傳？

其實我都唔太熟 要多啲人入嚟

係

推呀
岩岩簽左

請支持吹鷄和你簽:

未簽唔俾瞓

訓前推一推

we ban we ban

We ban ban ban

用電腦推快好多

真

依家先知

幫手推

屌你老母成班人想繼續用tiktok咩

唔想見到人用呀

未簽唔俾食宵夜

ban ban ban

好再推

簽名師要人

美國成三億人，叫佢地簽啦

簽左未呀

好似無見過人用

唔知乜嚟

早啲休息啦自由c，咁夜應該無乜人，聽朝再嚟過

早啲休息我失下眠先

喺出面播完種返嚟

辛苦巴打

無問題

無問題

唔記得用引用

好q

簽啊

早d 訓啦得閒巴

知道 已經喺床 瞓前一推

好啦 推爆佢

早抖啦

係咁自推送到上熱門咩？

推推推

其實唔知… 盡力咋
應該要多d唔同人入嚟先得

早抖

加油十三妹

仲差2萬！！

得返幾日

清晨無影推，加油！

簽埋呢個

早晨呀

八點 轉場

等轉場

等

起身未 叫人簽名未

早晨
啱啱打完份draft
8點準時開波

早晨13 妹

早晨呀喵

仲有五分鐘

今日個post 轉一轉 style， 希望吸引到街客入嚟

Sign

(口裡說不)其實大把連登仔鍾意玩抖音

81366

仲未夠人

正經野要做呀。

82399

82457

Gogogo